政府明日將為受吐露港公路影響地段安排免費運輸服務

【有線新聞】11月15日 最新交通消息
21:44 政府明日將為受吐露港公路影響地段安排免費運輸服務 服務時間為明日上午七時至晚上七時 -免費渡輪服務來回烏溪沙公眾碼頭至大埔海濱公園碼頭 -免費旅遊巴士服務來回大埔海濱公園大景街迴旋處至大埔墟港鐵站（新達廣場上車位置）（A線）

星期一至五市民返工唔見你做，係特登揀星期六日大部分市民唔洗返工日子做，真係叻

借個位
韓國戰線要人呀！！
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

未遊過吐露港船河

點解政府可以提供車 上水至大埔?
九巴又提供唔到?